大家記住小心處理尋日行蹤既記錄 費時比人有足夠證據告

無用既野 del得就得
iPhone location/ 對話記錄/ tg group/ 相/片

如果有啲有用既證據 搵個安全既位置儲存
係白色恐怖嫁啦
留翻自由之身 繼續努力
P.S. 不鼓勵任何犯法行為 熱烈支持送終

送中*